====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: — restructurer l ' offre commerciale en lien avec la requalification des sols de la dalle ,  l ' évidence des parcours ,  l ' accès au métro ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

